{
    "20mn": {
        "author": "20 Minutes"
    },
    "60M": {
        "authorship": "Presse consum\u00e9riste",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "60 Millions de consommateurs"
    },
    "AAAA": {
        "author": "Association des Authentiques Amateurs d'Andouillettes Ard\u00e9choises",
        "authorship": "Gourmet",
        "localisation": "Ard\u00e8che",
        "media-type": "Revue",
        "medium": "Bulletin de l'AAAAA",
        "observations": "R\u00e9f\u00e9rences externes de d\u00e9monstration",
        "open-field-1": "Attention aux graisses",
        "open-field-2": "Alimentation \u00e0 risques sanitaires"
    },
    "ABCNews": {
        "author": "ABC News",
        "medium": "ABC News"
    },
    "ACRO": {
        "author": "ACRO",
        "authorship": "Laboratoire ind\u00e9pendant",
        "medium": "ACRO"
    },
    "AFMT": {
        "author": "AFMT"
    },
    "AFP": {
        "author": "AFP",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Agence de presse",
        "medium": "AFP"
    },
    "AFSSA": {
        "author": "AFSSA",
        "authorship": "Organisme de contr\u00f4le officiel",
        "medium": "AFSSA"
    },
    "AFSSET": {
        "author": "AFSSET",
        "authorship": "Organisme de contr\u00f4le officiel",
        "medium": "AFSSET"
    },
    "AGORAVOX": {
        "medium": "Agoravox"
    },
    "ALS": {
        "author": "L'Alsace",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "L'Alsace"
    },
    "ANDRA": {
        "author": "ANDRA",
        "authorship": "Exploitant"
    },
    "ANQP": {
        "media-type": "Texte parlementaire",
        "medium": "Questions au gouvernement"
    },
    "AP": {
        "author": "Associated Press",
        "medium": "Associated Press"
    },
    "APR": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Agence de presse",
        "medium": "Associated Press"
    },
    "ARTE": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "Arte"
    },
    "ASN": {
        "author": "ASN",
        "authorship": "Organisme de contr\u00f4le officiel",
        "medium": "ASN"
    },
    "AVIF": {
        "author": "AVIF"
    },
    "AcadSc": {
        "author": "Acad\u00e9mie des Sciences"
    },
    "Actu-Environnement": {
        "author": "Actu-Environnement",
        "medium": "Actu-Environnement"
    },
    "ActuOGM": {
        "author": "ActuOGM",
        "medium": "ActuOGM"
    },
    "Afrikcom": {
        "author": "Afrik.com"
    },
    "Alsace": {
        "author": "L'Alsace",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "L'Alsace"
    },
    "Alt": {
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "Alternatives Economiques"
    },
    "Alternet": {
        "author": "Alternet",
        "medium": "Alternet"
    },
    "Amnesty": {
        "media-type": "Critique",
        "medium": "Amnesty"
    },
    "Areva": {
        "author": "Areva",
        "authorship": "Exploitants",
        "medium": "Areva"
    },
    "BBC": {
        "author": "BBC"
    },
    "BFM": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "BFM"
    },
    "BIT": {
        "author": "BIT",
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "BIT"
    },
    "BPU": {
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Le Bien Public"
    },
    "Bachelot": {
        "author": "Bachelot"
    },
    "BanAsbestos": {
        "author": "Ban Asbestos"
    },
    "Baquiast": {
        "author": "Baquiast"
    },
    "BerryRep": {
        "author": "Berry R\u00e9publicain",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale"
    },
    "Berz": {
        "author": "Berliner Zeitung",
        "media-type": "Presse \u00e9trang\u00e8re",
        "medium": "Berliner Zeitung"
    },
    "BeyondPesticides": {
        "author": "Beyond Pesticides",
        "medium": "Beyond Pesticides"
    },
    "Bigballs": {
        "author": "Bigballs",
        "medium": "Brave Patrie"
    },
    "Braun": {
        "author": "Braun",
        "medium": "Brave Patrie"
    },
    "CAM": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Ca m'int\u00e9resse"
    },
    "CBS": {
        "author": "CBS"
    },
    "CEE": {
        "author": "Communaut\u00e9 europ\u00e9enne",
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "Communaut\u00e9 europ\u00e9enne"
    },
    "CERTA": {
        "author": "CERTA"
    },
    "CFDT": {
        "author": "CFDT",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "CFDT"
    },
    "CGT": {
        "author": "CGT",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "CGT"
    },
    "CHO": {
        "author": "Que Choisir ?",
        "authorship": "Presse consum\u00e9riste",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Que Choisir ?"
    },
    "CI": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Courrier International"
    },
    "CIO": {
        "author": "CIO",
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "CIO"
    },
    "CIPR": {
        "author": "CIPR",
        "authorship": "Organisme de contr\u00f4le officiel"
    },
    "CIRC": {
        "author": "CIRC",
        "medium": "CIRC"
    },
    "CNCCEDN": {
        "author": "Coordination nationale des collectifs contre l'enfouissement des d\u00e9chets radioactifs",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)"
    },
    "CNDP": {
        "author": "CNDP",
        "authorship": "Instances et rapporteurs officiels",
        "medium": "CNDP"
    },
    "CNE": {
        "author": "Commission Nationale d'Evaluation",
        "authorship": "Rapporteurs officiels"
    },
    "CNV": {
        "author": "CNV@",
        "media-type": ""
    },
    "CRII-RAD": {
        "author": "CRII-RAD",
        "authorship": "Laboratoire ind\u00e9pendant",
        "medium": "CRII-RAD"
    },
    "CRIIRAD": {
        "author": "CRII-RAD",
        "authorship": "Laboratoire ind\u00e9pendant",
        "medium": "CRII-RAD"
    },
    "CRILAN": {
        "author": "CRILAN",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)"
    },
    "CSres": {
        "author": "Conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l'ONU",
        "authorship": "Organisation des Nations Unies",
        "medium": "R\u00e9solutions de l'ONU"
    },
    "CUN": {
        "media-type": "Presse \u00e9trang\u00e8re",
        "medium": "Courrier de l'Unesco"
    },
    "Can": {
        "author": "Canard Encha\u00een\u00e9",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Canard Encha\u00een\u00e9"
    },
    "Cap": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Capital"
    },
    "Chomsky": {
        "author": "Chomsky",
        "authorship": "Intellectual"
    },
    "ConfPays": {
        "author": "CONFEDERATION-PAYSANNE@",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne"
    },
    "Confp": {
        "author": "CONFEDERATION-PAYSANNE@",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne"
    },
    "ConseilEtat": {
        "author": "Conseil d\u2019Etat",
        "authorship": "Instance officielle",
        "medium": ""
    },
    "Coorurale": {
        "author": "COORDINATION-RURALE@"
    },
    "Corcuff": {
        "author": "Corcuff"
    },
    "Cords": {
        "media-type": "Presse \u00e9trang\u00e8re",
        "medium": "Corriere Della Serra"
    },
    "CorseMatin": {
        "author": "Corse Matin",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale"
    },
    "Ctrl": {
        "media-type": "Presse sectorielle",
        "medium": "Contr\u00f4le"
    },
    "Cx": {
        "author": "La Croix",
        "media-type": "Presse Quotidienne Nationale",
        "medium": "La Croix"
    },
    "DHL": {
        "author": "Hervieu-L\u00e9ger"
    },
    "Dau": {
        "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
    },
    "Dna": {
        "author": "Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace"
    },
    "DoD": {
        "medium": "US Department of Defence"
    },
    "Doctissimo": {
        "author": "Doctissimo",
        "medium": "Doctissimo"
    },
    "D\u00e9cret": {
        "author": "Gouvernement",
        "medium": "D\u00e9cret"
    },
    "EDF": {
        "author": "EDF",
        "authorship": "Exploitants",
        "medium": "EDF"
    },
    "EDJ": {
        "author": "L'Ev\u00e9nement du Jeudi",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "L'Ev\u00e9nement du Jeudi"
    },
    "EHN": {
        "author": "Environmental Health News",
        "medium": "Environmental Health News"
    },
    "EPA": {
        "author": "EPA",
        "medium": "EPA"
    },
    "ETC": {
        "author": "ETC",
        "medium": "ETC Group"
    },
    "EU1": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "Europe 1"
    },
    "EWG": {
        "author": "Environmental Working Group",
        "medium": "Environmental Working Group"
    },
    "Ech": {
        "author": "Les Echos",
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "Les Echos"
    },
    "Echos": {
        "author": "Les Echos",
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "Les Echos"
    },
    "EnerPress": {
        "author": "EnerPress"
    },
    "Equip": {
        "author": "L'Equipe",
        "medium": "L'Equipe"
    },
    "Est": {
        "author": "L'Est R\u00e9publicain",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "L'Est R\u00e9publicain"
    },
    "Euronews": {
        "author": "Euronews"
    },
    "EuropEcologie": {
        "author": "Europe Ecologie",
        "medium": "Europe Ecologie"
    },
    "Europe1": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "Europe 1"
    },
    "Exp": {
        "author": "L'Express",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "L'Express"
    },
    "Expan": {
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "L'Expansion"
    },
    "FAO": {
        "author": "FAO"
    },
    "FAO-OIE": {
        "author": "FAO-OIE"
    },
    "FCULT": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "France Culture"
    },
    "FInter": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "France Inter"
    },
    "FNSEA": {
        "author": "FNSEA",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "FNSEA"
    },
    "FO": {
        "author": "Force-Ouvri\u00e8re",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "Force-Ouvri\u00e8re"
    },
    "FR2": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "France 2"
    },
    "FSA": {
        "author": "FSA",
        "medium": "FSA"
    },
    "FSC": {
        "author": "Fondation Sciences Citoyennes"
    },
    "Fig": {
        "author": "Le Figaro",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne Nationale",
        "medium": "Le Figaro"
    },
    "Figm": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Le Figaro Magazine"
    },
    "Finfo": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "France Info"
    },
    "Forlib": {
        "author": "",
        "authorship": "",
        "localisation": "",
        "media-type": "Forum sur Internet",
        "medium": "Forum Lib\u00e9ration",
        "observations": "",
        "open-field-1": "",
        "open-field-2": ""
    },
    "FranceInfos": {
        "author": "France Infos",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Audiovisuel"
    },
    "Fs": {
        "author": "France Soir",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "France Soir"
    },
    "GFP": {
        "author": "Global Foot Print",
        "medium": "Global Foot Print"
    },
    "GMO-Journal": {
        "author": "GMO-Journal",
        "medium": "GMO-Journal"
    },
    "GNISetc": {
        "author": "Gnis - Ol\u00e9osem - Seproma - UIPP",
        "medium": "ogm.org"
    },
    "Gouv": {
        "author": "Gouvernement",
        "authorship": "Gouvernement",
        "medium": "Gouvernement"
    },
    "GreenWire": {
        "author": "GreenWire",
        "medium": "GreenWire"
    },
    "Greenp": {
        "author": "GREENPEACE@",
        "authorship": "Organisation \u00e9cologiste",
        "medium": "Greenpeace"
    },
    "GrenEnv": {
        "author": "Grenelle de l'Environnement",
        "medium": "Grenelle de l'Environnement"
    },
    "HTrib": {
        "author": "Herarld Tribune"
    },
    "Helmut": {
        "author": "Helmut",
        "medium": "Brave Patrie"
    },
    "Hum": {
        "author": "L'Humanit\u00e9",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne Nationale",
        "medium": "L'Humanit\u00e9"
    },
    "IAEA": {
        "author": "IAEA",
        "authorship": "International Agency",
        "medium": "IAEA"
    },
    "INFOGM": {
        "author": "Inf'OGM",
        "medium": "Inf'OGM"
    },
    "INVS": {
        "author": "INVS",
        "authorship": "Organisme de contr\u00f4le officiel",
        "medium": "INVS"
    },
    "IPCC": {
        "author": "IPCC"
    },
    "IRD": {
        "author": "IRD"
    },
    "IRSN": {
        "author": "IRSN",
        "authorship": "Organisme de contr\u00f4le officiel",
        "medium": "IRSN"
    },
    "InfosDiep": {
        "author": "Informations dieppoises",
        "authorship": "Presse locale",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale"
    },
    "InsidePrevention": {
        "author": "Inside Prevention"
    },
    "IssuesST": {
        "medium": "IssuesST"
    },
    "JDD": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Le Journal du Dimanche"
    },
    "JDLE": {
        "author": "Journal de l'Environnement",
        "authorship": "Journaliste",
        "medium": "JDLE"
    },
    "JHM": {
        "author": "Journal de la Haute-Marne"
    },
    "JenneferS": {
        "author": "Sass",
        "medium": "NRDC"
    },
    "Kala": {
        "author": "Kala",
        "medium": "Brave Patrie"
    },
    "LCI": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "LCI"
    },
    "LCR": {
        "author": "LCR",
        "authorship": "Parti politique"
    },
    "LEE": {
        "medium": "La Lettre de l'Expansion"
    },
    "LNXMAG": {
        "media-type": "Magazine sp\u00e9cialis\u00e9 mensuel",
        "medium": "LinuxMag"
    },
    "LOGIN": {
        "media-type": "Magazine sp\u00e9cialis\u00e9 mensuel",
        "medium": "Login"
    },
    "Lacinq": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "La Cinqui\u00e8me"
    },
    "LePen": {
        "author": "Le Pen/FN"
    },
    "Lib": {
        "author": "Lib\u00e9ration",
        "authorship": "Journaliste",
        "localisation": "Paris",
        "media-type": "Presse Quotidienne Nationale",
        "medium": "Lib\u00e9ration"
    },
    "LibBelg": {
        "author": "Libre Belgique",
        "media-type": "Presse Quotidienne Etrang\u00e8re"
    },
    "Lib\u00e9": {
        "author": "Lib\u00e9ration",
        "authorship": "Journaliste",
        "localisation": "Paris",
        "media-type": "Presse Quotidienne Nationale",
        "medium": "Lib\u00e9ration"
    },
    "LindaG": {
        "author": "Greer",
        "medium": "NRDC"
    },
    "Loose": {
        "author": "Loose",
        "medium": "Brave Patrie"
    },
    "M6": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "M6"
    },
    "MAR": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Marianne"
    },
    "MDiplo": {
        "author": "Le Monde diplomatique",
        "authorship": "",
        "media-type": "",
        "medium": "Le Monde diplomatique"
    },
    "MONT": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "La Montagne"
    },
    "Michaels": {
        "author": "Michaels"
    },
    "Midi": {
        "author": "La D\u00e9p\u00eache du Midi",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "La D\u00e9p\u00eache du Midi"
    },
    "Midlib": {
        "author": "Midi Libre",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Midi Libre"
    },
    "NEC": {
        "author": "Le Nouvel Economiste",
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "Le Nouvel Economiste"
    },
    "NIC": {
        "author": "Nice Matin",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Nice Matin"
    },
    "NObs": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Le Nouvel Observateur"
    },
    "NRCO": {
        "author": "Nouvelle R\u00e9publique du Centre-Ouest",
        "authorship": "Presse locale",
        "media-type": "PQR",
        "medium": "Nouvelle R\u00e9publique du Centre-Ouest"
    },
    "NRDC": {
        "author": "Natural Ressources Defense Council",
        "medium": "NRDC"
    },
    "NYT": {
        "author": "New York Times"
    },
    "Novethic": {
        "author": "Novethic"
    },
    "OANF": {
        "author": "Observatoire des armes nucl\u00e9aires fran\u00e7aises",
        "authorship": "Laboratoire ind\u00e9pendant"
    },
    "OF": {
        "author": "Ouest France",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Ouest France"
    },
    "OIE": {
        "author": "OIE"
    },
    "OMS": {
        "author": "OMS",
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "OMS"
    },
    "ONU": {
        "author": "ONU",
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "ONU"
    },
    "OPECST": {
        "author": "Office Parlementaire d'Evaluation des Choix Scientifiques et Tech",
        "authorship": "Rapporteurs officiels"
    },
    "OSCE": {
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "OSCE"
    },
    "Obs": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Le Nouvel Observateur"
    },
    "ObsNucl": {
        "author": "Observatoire du nucl\u00e9aire",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)",
        "media-type": "site critique",
        "medium": "Observatoire du nucl\u00e9aire"
    },
    "PAR": {
        "author": "Le Parisien",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Le Parisien"
    },
    "PCEXP": {
        "media-type": "Magazine sp\u00e9cialis\u00e9 mensuel",
        "medium": "PC Expert"
    },
    "PEL": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "P\u00e8lerin Magazine"
    },
    "PMA": {
        "author": "La Presse de la Manche",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "La Presse de la Manche"
    },
    "PMO": {
        "author": "PMO@"
    },
    "PNOR": {
        "author": "Paris Normandie",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Paris Normandie"
    },
    "POLITIS": {
        "author": "POLITIS",
        "media-type": "P\u00e9riodique critique"
    },
    "Point": {
        "author": "Le Point",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Le Point"
    },
    "Prog": {
        "author": "Le Progr\u00e8s",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Le Progr\u00e8s"
    },
    "ProgDeLyon": {
        "author": "Progr\u00e8s de Lyon",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale"
    },
    "Prov": {
        "author": "La Provence",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "La Provence"
    },
    "Pynchon": {
        "author": "Pynchon",
        "medium": "Brave Patrie"
    },
    "P\u00e9cresse": {
        "author": "P\u00e9cresse"
    },
    "RES": {
        "author": "Revue Electronique de Sociologie",
        "media-type": "Internet"
    },
    "RFI": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "RFI"
    },
    "RFS": {
        "media-type": "Revue",
        "medium": "Revue Fran\u00e7aise de Sociologie"
    },
    "RMC": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "RMC"
    },
    "RTBF": {
        "author": "RTBF",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse \u00e9trang\u00e8re"
    },
    "RTL": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "RTL"
    },
    "RadioCanada": {
        "author": "Radio Canada"
    },
    "RencParl": {
        "author": "",
        "authorship": "",
        "localisation": "",
        "media-type": "",
        "medium": "Rencontres Parlementaires",
        "observations": "",
        "open-field-1": "",
        "open-field-2": ""
    },
    "Replor": {
        "author": "Le R\u00e9publicain Lorrain",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Le R\u00e9publicain Lorrain"
    },
    "Resnuc": {
        "author": "R\u00e9seau Sortir du nucl\u00e9aire",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)",
        "media-type": "P\u00e9riodique critique",
        "medium": "R\u00e9seau Sortir du nucl\u00e9aire"
    },
    "Reuters": {
        "author": "Reuters",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Agence de presse",
        "medium": "Reuters"
    },
    "Risk": {
        "medium": "Risk"
    },
    "Rue89": {
        "author": "Rue89"
    },
    "SCA": {
        "author": "Science et avenir",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Science et avenir"
    },
    "SFEN": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "SFEN"
    },
    "SLR": {
        "author": "Sauvons La Recherche"
    },
    "SO": {
        "author": "Sud Ouest",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Sud Ouest"
    },
    "SOC": {
        "media-type": "Revue",
        "medium": "Soci\u00e9tal"
    },
    "SV": {
        "author": "Science & Vie",
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "Science & Vie"
    },
    "SarkoCAD": {
        "author": "Sarkozy confront\u00e9 \u00e0 d'autres"
    },
    "SarkoEco": {
        "author": "Sarkozy",
        "authorship": "Ministre de l'Economie"
    },
    "SarkoHS": {
        "author": "Sarkozy Elu des Hauts-de-Seine"
    },
    "SarkoInt": {
        "author": "Sarkozy",
        "authorship": "Ministre de l'Int\u00e9rieur"
    },
    "SarkoTem": {
        "author": "Sarkozy",
        "authorship": "Pr\u00e9sident de l'UMP",
        "date": "25/07/2006",
        "medium": "T\u00e9moignage"
    },
    "SarkoUmp": {
        "author": "Sarkozy",
        "authorship": "Pr\u00e9sident de l'UMP"
    },
    "Sarkonet": {
        "author": "Sarkozy",
        "authorship": "Pr\u00e9sident de l'UMP",
        "medium": "Site internet de campagne"
    },
    "Science ADvisBoard": {
        "author": "Science ADvisory Board",
        "medium": "Science ADvisory Board"
    },
    "SecretDef": {
        "author": "secret D\u00e9fense",
        "authorship": "blogueur",
        "media-type": "Blog",
        "medium": "Blog Secret D\u00e9fense"
    },
    "Sisyphe": {
        "author": "sisyphe",
        "authorship": "blogueur",
        "media-type": "Blog",
        "medium": "Blog Sisyphe"
    },
    "Spieg": {
        "media-type": "Presse \u00e9trang\u00e8re",
        "medium": "Der Spiegel"
    },
    "StopFess": {
        "author": "Stop-Fessenheim",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)"
    },
    "StopNog": {
        "author": "Comit\u00e9 Stop-Nogent",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)",
        "media-type": "P\u00e9riodique critique",
        "medium": "Comit\u00e9 Stop-Nogent"
    },
    "Sud": {
        "author": "Sud",
        "authorship": "Syndicat",
        "medium": "Sud"
    },
    "S\u00e9nat": {
        "author": "S\u00e9nat",
        "authorship": "Parlement",
        "medium": "S\u00e9nat"
    },
    "TCHBLAYE": {
        "author": "TchernoBlaye",
        "authorship": "Militant(s) antinucl\u00e9aire(s)"
    },
    "TEL": {
        "author": "T\u00e9l\u00e9rama"
    },
    "TELB": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "Le T\u00e9l\u00e9gramme de Brest"
    },
    "TF1": {
        "media-type": "Audiovisuel",
        "medium": "TF1"
    },
    "TheIndep": {
        "author": "The Independent"
    },
    "Tim": {
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse \u00e9trang\u00e8re",
        "medium": "The Times"
    },
    "Times": {
        "author": "Times"
    },
    "Transversales": {
        "media-type": "site Internet",
        "medium": "Transversales"
    },
    "Trib": {
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "La Tribune"
    },
    "TribGenev": {
        "author": "Tribune de Gen\u00e8ve"
    },
    "UNAF": {
        "author": "UNAF"
    },
    "Usin": {
        "media-type": "News et Magazines",
        "medium": "L'Usine Nouvelle"
    },
    "VAC": {
        "media-type": "Presse \u00e9conomique p\u00e9riodique",
        "medium": "Valeurs Actuelles"
    },
    "VDN": {
        "author": "La Voix du Nord",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne R\u00e9gionale",
        "medium": "La Voix du Nord"
    },
    "Verts": {
        "author": "Les Verts"
    },
    "WHO": {
        "author": "WHO",
        "authorship": "Instance internationale",
        "medium": "WHO"
    },
    "WP": {
        "author": "Washington Post",
        "medium": "Washington Post"
    },
    "WTA": {
        "author": "World Transhumanist Association"
    },
    "ZDNet": {
        "author": "ZDNet"
    },
    "cnrs": {
        "author": "CNRS",
        "authorship": "Pro-Techno",
        "medium": "Site CNRS"
    },
    "hoaxbuster": {
        "author": "Hoaxbuster",
        "authorship": "",
        "localisation": "",
        "media-type": "site Web",
        "medium": "",
        "observations": "",
        "open-field-1": "",
        "open-field-2": ""
    },
    "irakforum": {
        "authorship": "",
        "localisation": "",
        "media-type": "Forum",
        "medium": "Forum Lib\u00e9ration",
        "observations": "",
        "open-field-1": "",
        "open-field-2": ""
    },
    "md": {
        "author": "Le Monde",
        "authorship": "Journaliste",
        "media-type": "Presse Quotidienne Nationale",
        "medium": "Le Monde"
    },
    "notre-planete": {
        "author": "notre-planete.info",
        "medium": "notre-planete.info"
    },
    "planet-info": {
        "author": "notre-planete.info",
        "medium": "notre-planete.info"
    },
    "rech": {
        "author": "La Recherche",
        "medium": "La Recherche"
    },
    "tlm": {
        "medium": "tlm"
    },
    "tlmae": {
        "medium": "tlmae"
    },
    "vivagora": {
        "author": "Vivagora",
        "medium": "Vivagora"
    }
}